[入紙申請裝修]繼中銀後, 又一中資可能超越中銀

呢幾日陸陸續續收到唔同分行消息
popo開始收集我地唔同分行既CCTV
上面落左指示比分行,全力配合警方收集CCTV
收集鋪頭其他時間既CCTV(包括無被裝修既時間)
即係街上每分每秒都願意提供
換言之手足又多個比人跟到既風險

推 1/10

BOC NCB CYB
咪又係同一間

推

推 2/10

推唔到 幫手推

侵犯私隱！先下手為強！

推 有野出事 叫人補假走
屌佢老母

南商集友早幾年比中銀賣左出去

一樣 背後資本 屬於黨